上左高登十幾年，估唔到會有離開既一日

以前玩高登，玩到好出名既Account都有好幾個，最後都係俾林生Bam晒
估唔到今時今日會完全無晒動力上高登
介面柒、管理柒、功能柒、速度柒、App柒
以前無選擇唯有遷就，依家連登好咁多真係無咩可能回頭
其實高登咁多柒野都行到咁多年已經係賺左

咩ac咁出名

高登個iPhone App真係十級柒！
超唔明，林生自己無試過用既咩？！咁都收貨？

起碼3個ac以上上維基會搵到，我都唔知係邊條柒頭擺上去

Welcome and good luck

講到好叻咁，3個acc 做左咩偉績？

Dl圖都dl唔到，執7左佢啦。

開名啦 唔講以為你係林早洩呀

自稱大波人西呀嘛，歡迎黎到呢個高登垃圾所集場，下面果年乜柒勇文青就係人辦

但係連登$10個ac 攪到好多mk同5p

摺左未 高登

重有人上高登？

果邊而家比呢到少五毛

你咪黎嚟連登玩翻十鳩幾年
再上維基打飛機囉

唔係啩? 嗰度好多五毛喎, 不過小學雞就呢度多啲

高登好多熱狗同廢中
成個discuss咁

個度邊有五毛,高登都冇人上啦,五毛仲唔轉陣營咩,呢到先真正o既紅登

咁佢地講錯喎 連登真係好多小朋友,前排一開論壇啲連環撞車 暑假當lihkg係facebook ig咁

唔洗叫我死翻高登,我兩邊都有上,得閒上黎笑鳩啲on9

嘩好撚型呀